[
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) jijini Nairobi?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) jijini Nairobi itaona kiwango cha chini cha 16.69°C na cha juu cha 16.69°C, kukiwa na mawingu ya mawingu. Joto la wastani ni 16.69°C. Joto la asubuhi ni 16.69 ° C, joto la jioni ni 16.69 ° C, na joto la usiku ni 16.69 ° C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Bungoma?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Bungoma itaona kiwango cha chini cha 18.13°C na cha juu cha 18.13°C, huku kukiwa na mawingu yaliyovunjika. Joto la wastani ni 18.13°C. Joto la asubuhi ni 18.13°C, joto la jioni ni 18.13°C, na joto la usiku ni 18.13°C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Kisii?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) mjini Kisii itaona kiwango cha chini cha 16.82°C na cha juu cha 16.82°C, kukiwa na mawingu machache. Joto la wastani ni 16.82 ° C. Joto la asubuhi ni 16.82 ° C, joto la jioni ni 16.82 ° C, na joto la usiku ni 16.82 ° C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) mjini Eldoret?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Eldoret itaona kiwango cha chini cha 15.19°C na cha juu cha 15.19°C, kukiwa na mawingu yaliyovunjika. Joto la wastani ni 15.19 ° C. Joto la asubuhi ni 15.19 ° C, joto la jioni ni 15.19 ° C, na joto la usiku ni 15.19 ° C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Naivasha?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Naivasha itaona kiwango cha chini cha 15.22°C na cha juu cha 15.22°C, kukiwa na mawingu machache. Joto la wastani ni 15.22 ° C. Joto la asubuhi ni 15.22 ° C, joto la jioni ni 15.22 ° C, na joto la usiku ni 15.22 ° C."
    },
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Malindi?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Malindi itaona chini ya 25.25 ° C na juu ya 25.25 ° C, pamoja na anga wazi. Joto la wastani ni 25.25 ° C. Joto la asubuhi ni 25.25 ° C, joto la jioni ni 25.25 ° C, na joto la usiku ni 25.25 ° C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Kitui?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Kitui itapata kiwango cha chini cha 16.42°C na cha juu cha 16.42°C, kukiwa na mawingu ya mawingu. Joto la wastani ni 16.42°C. Joto la asubuhi ni 16.42 ° C, joto la jioni ni 16.42 ° C, na joto la usiku ni 16.42 ° C."
    },
    {
        "question": "Je, hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) kwa Kikuyu?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) katika Kikuyu itaona kiwango cha chini cha 14.82°C na cha juu cha 14.82°C, kukiwa na mawingu ya mawingu. Joto la wastani ni 14.82°C. Joto la asubuhi ni 14.82 ° C, joto la jioni ni 14.82 ° C, na joto la usiku ni 14.82 ° C."
    },
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) mjini Nakuru?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Nakuru itaona kiwango cha chini cha 15.92°C na cha juu cha 15.92°C, kukiwa na anga angavu. Joto la wastani ni 15.92°C. Joto la asubuhi ni 15.92 ° C, joto la jioni ni 15.92 ° C, na joto la usiku ni 15.92 ° C."
    },
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) mjini Kitale?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) mjini Kitale itaona kiwango cha chini cha 15.13°C na cha juu cha 15.13°C, kukiwa na mawingu yaliyovunjika. Joto la wastani ni 15.13°C. Joto la asubuhi ni 15.13°C, joto la jioni ni 15.13°C, na joto la usiku ni 15.13°C."
    },
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) huko Mombasa?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) huko Mombasa itaona kiwango cha chini cha 22.2°C na cha juu cha 22.2°C, kukiwa na mawingu yaliyotawanyika. Joto la wastani ni 22.2 ° C. Joto la asubuhi ni 22.2 ° C, joto la jioni ni 22.2 ° C, na joto la usiku ni 22.2 ° C."
    },
    {
        "question": "Hali ya joto/hali ya hewa ikoje leo(09-08-2024) mjini Kisumu?",
        "answer": "Hali ya hewa leo (09-08-2024) mjini Kisumu itaona kiwango cha chini cha 20.14°C na cha juu cha 20.14°C, kukiwa na mawingu machache. Joto la wastani ni 20.14 ° C. Joto la asubuhi ni 20.14 ° C, joto la jioni ni 20.14 ° C, na joto la usiku ni 20.14 ° C."
    }
]